岩岩用time stone穿越左去今晚，見到利物浦拎英超

恭喜利物浦

55

john stones 呀？

ok

可唔可以幫我睇埋2020利物浦歐聯冠軍決賽打邊隊

拿玻里

可惜你返左黎改變左未來

利

1-0

你個野壞左？

樓主去錯第二條timeline

1400萬份之一

拎左呀
亞軍

恭喜丫，史上最高分

樓主整左個利物浦冇英超冠軍的平行時空出黎

拎英超亞軍